有人喺深水埗送罩

不過好似要買石榴
大家點睇？

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

如果限制口罩價格 之後大家就會咁玩